認真點解施丹就係球皇但史高斯就唔係球皇？

就係因為差個世界盃？

連施丹都話史高斯同自己係瑜亮之爭

兩個係當世代最強中場

而且球會榮譽大家一樣咁勁

唔通話佢廢柴呀

史高斯出山 獌聯即捧盃 點睇

淨係對巴西嗰一場 已經將佢提高一個level

閒來無事都要搵個位黎曲線抽水
好撚心你啲賤種啦

因為冇轉過會!

有冇世足呀 個人獎都蠃曬啦